
                      Sencillamente, divertida. Llena de aventuras y perfecta para disfrutar de una nueva aventura del Capitán Jack Sparrow y compañía.
Me ha sorprendido para bien el papel de Bardem por el que no apostaba en un principio.
Muy recomendable, aunque si eres friki de la saga, como lo soy yo, encontrarás algún que otro fallito.
        
            